# README к проекту smetus #

В проекте используются SASS + Compass, JS, bower. Собирается проект с помощью Prepros v4.21.

### Какие фалы за что отвечают? ###

* /index.html - главный файл
* /scss/* - здесь храняться SCSS файлы 
* /js/* - здесь храняться JS файлы 
* /img/* - здесь храняться картинки
* /img/slides - здесь храняться картинки-слайды
* /bower_components/ - здесь храняться обновляемые компоненты